強烈推薦一套漫畫「約定的夢幻島」（所有藍絲黃絲都應該看）

這故事發生在孤兒院，3個主角都在這孤兒院長大，他們一直很安分守己，大家和平相處，也很愛孤兒院。但慢慢開始發覺孤兒院很不尋常，原本一直應該好好照顧他們的褓母原來有任務在身，背後的操控者很不簡單。他們知道殘酷一天遲早會到來，大家也掙扎過要不要逃離，但最後知道不做什麼就改變不了，為了生存，也希望同時也救出其他孤兒，大家也合作起來一起逃離孤兒院，也不得不做很多孤兒院不許做的事。之後發覺出面世界也是黑暗，而且跟自己孤兒院有千絲萬縷的關係，如果不小心，隨時會像被捉回來，他們為了生存就只好繼續迎難而上......

自推

睇晒

推薦

有睇 天才兒童FF故
同食肉議題有啲關係 幾有意思
但唔明點解強烈推薦

故仔無前設，唔係同政治有關，但覺得同我地既處境有關，等非藍絲既亦都可以簡單理解一下黃絲思維

可能當時睇冇咁大感觸
淨係諗到食肉

女主大愛撚到要救埋食人肉既鬼

我依家睇返，孤兒院係香港，主角就係黃絲，其他孤兒有黃有綠，褓母係警察，鬼係政府

推，呢套真係好睇

係呀，好理想，我未睇哂，唔知佢做唔做到喇

真係好似香港！

太ideal啦屌

我地連農場都出唔到